[RTHK] 港台音樂節目 "硬地音樂"

最近發現港台有個音樂節目都幾高質
大部分都係講本地獨立Band or 音樂人
好多唔同類型都有 值得推介下
第一集 觸執毛

第2集 Tfvsjs

第3集 秋紅

大家一齊討論下

第4集 Sensi Lion

第5集 蔡世豪

第6集 Interzone Collective

有無人知tfvsjs會點？
餐廳又比地政收左皮 結他手又好似要離隊
由餐廳執左開始兩邊facebook都完全無聲氣好擔心

唔係掛

真心高質節目

係呀呢

第7集 Heyo

第8集 雞蛋蒸肉餅

屌 真係冇人睇？

呢d先係好既音樂節目，好心viutv學下人

等睇ios個集

由第二集 Tfvsjs開始,就真心覺得呢個節目會有驚喜
真係訪問D平時好少媒體訪問的單位

暫時睇左兩集
個節目肯比佢地有一 兩首完整live 呢樣真係抵讚

多謝你再次出現

IOS獨立會有一集?
第八集佢地出現左一次啦喎

睇過第一集 遲下追返先

睇過秋紅果集覺得主持麻麻地

唔係 我搞錯左 第8集黎

我都覺得主持方面唔算太出色 但整體黎講算係咁啦

呢個高汁

正呀呢套嘢

推比多啲人睇

sensi lion

唔係呢個節目我都唔識呢隊野

推比多啲人睇
連登唔可以只得泡菜野

幾時訪問慘慘豬

幾時到小紅帽

之前睇左頭兩集 覺得每集短左啲
不過都好正

訪問完秋紅呢啲恆野應該都冇乜機

應該冇乜機掛

我覺得有 算出名因爲

我覺得係因為同類型搖滾已經有訪問過
不過我都緊係希望有啦

雷鬼喺香港真係好少人聽同玩，唱廣東話更少，東南亞嗰面好鬼多人玩。

呀鼠

首快車真係好正

廣東話玩雷鬼都算高難度

你知廣東話唱出黎好易柒

廣東話本身一d都唔柒

樓上講得好呀

Anwiycti

其實節目真係好高質，不過hey rachel啲旁白好似教育電視咁，最尾嗰隻字一定吊高咗個音，但hey rachel幾正

高質節目要推

我並不孤獨

好高質
玩左差唔多半年鼻屎 都好想玩band

高質

上年睇ios淋撚到我濕晒

上場MISS左W&F
唔知今年會唔會搞

不過會唔會有killersoap呢
成日都無乜人知無乜人提 返左大陸

佢哋自己都唔Update下FB可以講啲咩呀...

屌

想知邊到有得睇佢地既演出 成日想去又唔知時間

就算like哂fb page 都唔清楚

我有時都係
有時真係要mark住佢地facebook先有用
或者大型小小show會宣傳得密啲

好正

補緊集數 留名支持正野

會啊 我見佢有出預告

然後啱啱醒起喺W&F睇過sensi lion 好鬼正
喱個節目介紹既音樂單位好多都有參加上年W&F

上年W&F真係好多單位都有份玩

推

多謝你幫推

今集有大家會熟啲嘅鐵記

你係咁推post唔通你做etv？

唔係 應該推多陣就死心

樓主好有心 幫你推一下

多謝你

聽日anwiycti

想佢地訪問maniac

我都想睇
但我估唔會有

幫你推下啦

節目係好
但個名連獨立都唔敢叫

節目名嚟講 硬地音樂好似好聽過獨立音樂

幾時有Blaster

特登叫獨立音樂反而冇咁好聽

Anwiycti
上次HA壞音響

幫你推下

推呀

袁智聰

鬥牛梗出現咗半秒

都有道理

agger

硬地音樂：硬地音樂第10集 ANWIYCTI

正啊

確係唔錯

節目本身ok既 但麻麻地黃靖 覺得佢講野99地

好撚鐘意佢地呀！！！

lm

遲下追晒佢先

突發！荔枝王解散
香港hardcore龍頭

Pish

真心好睇

巴打好有毅力

估唔到有人幫我推POST
多謝你地